有無人睇開宅男俱樂部?

見佢地個個禮拜都出幾條片
小弟覺得笑波子仲好睇
好奇一問 笑波子平時唔拍片既時候講野都係咁?
成日chok住把聲唔支力咩?